香港有文字獄 = 人類發展指數倒退幾多年？

想問香港對上一次政府玩文字獄係咪清朝？

唔係明朝咩

樓主承認咗香港自古以來都係中國領土

5000年，自古以來

冇讀中史

中華人民共和國要認屎認屁 元朝都敢認 吹佢地唔漲

認真mode
日治時期?

根本就冇停過

我唔知
我開post問大家

如果係反共產黨嘅話
可以返去六七暴動

因為嗰時都係派支持共產黨傳單
或者宣揚共產主義會俾人拉

樓主=民主黨

中共一直都有文字獄
其實本身中共就係全球最大邪惡軸心國

咁以前唔包香港
2020 71之後香港就有新文字獄

中共本身係反人類主義既政府
如果同文明世界比
條數講落後幾多年
根本冇得比
因為係人類史度本身就唔應該存在

依家都係

蚛蟈係香港神聖不可分割的一部分由古至今

清朝其實都已經唔係中国歷史，係滿州人歷史
中国都經歷左好多次滅国

如果佢認納粹嘅話連德國都係佢國土啦